交東亞卡數一問

我之前用中銀APP個繳付賬單服務交東亞卡數
但我到而家都未找到條數
想問吓其實係唔係交唔到
但佢已經扣咗條數同就到期

用PPS啦大佬

原來已經交咗
嚇死我